中大討論區第二十二回之新人全面進場

唔小心1001左

我開左新

child登校園台名人強勢加盟

假架d奶

Go this

我肯撚定龍仔入左 riskman

留名

Yr1唔住hall 唔上莊
係咪考慮fyp,書通就ok?
諗緊ws定na定shaw

同埋ws interview會唔會好濕鳩

我開多個定點

23la wor

推返呢個 環保D

依個舊post黎

DING我又開左

中大討論區第二十三回之準新鮮人推起個post

LIHKG @ Android
go this

Assembly? 船? 書院活動?

ws interview 表演到你係幾outgoing 肯為書院付出下 玩下活動就可以 (要排1/2先有得IN)
[不過呢兩年都多人揀WS 可能都好多人爭 ]

印象中嗰時in問過會點貢獻書院 點樣推動環保同會點同如果帶外國人香港一日遊會點安排行程咁

輕鬆既

我記問左條 用一件文具代表自己
諗爆頭